有無珠寶業嘅巴打請入

可以交流甚至合作 tg：godknows1025

冇tg

珠寶業就收皮 好似係

點入行?

做邊間呀，行家?

你想做咩位?

準備畢業？
如果想做Design 我建議你諗清楚
因為入左行你會發現唔係做你想做既野

跳船中

根本啲腦細唔肯俾錢請人搞死全行
十幾廿年前貪上面人工貴搬哂上大陸
好啦 到而加上面人工貴就想搬返香港
但香港一早俾佢地搞到斷哂層 工場長期冇後生既入行
單以尖沙咀樓上工場黎計
最後生果個打金師傅講緊三十歲多啲
新畢業生個個就一心做畫樣 但畫樣又嫌人工低
畫兩年又轉行
老老實實 冇心理準備真係唔好入行
入行唔好做設計 做工場 做CAD佬分分鐘仲好pay

剛剛畢業但打算做hr/ admin 儲下經驗,
但唔知應唔應該係呢行發展, 定係可以試下其他行業?

利申:以前朋友介紹做過呢行(sales)